侵侵：母親節快樂

Is it for hong kong kids?

Twitter 師快d入去洗版！

推

幫手推

講明藍衫係黑警

多謝補充

幫手推
幫手出Twitter
過得越耐就難有大迴響

肥仔金有回

啱啱睇個tweet冇咗？

我個幾鐘頭前有comment講話香港細路嘅母親節就係俾popo拉